# Кластеризация точек

На текущий момент есть k-means кластеризация на n-мерном декартовом пространстве.

Пример использования:

```go
solver := NewCentroidClusterizator(
    DecartDistancer{}, // Функция рассчета расстояния (пока только для декартового)
)

clusters, err := solver.Solve( // Будет возвращены точки, сгруппированный по кластерам и ошибка (если контекст истек до получения какого-либо результата)
	context.Background(),
    points, // Описание точек
    CentroidClusterizatorSettings{}, // Настройки
)
```
